有無巴絲係職場上係孤臣？

唔埋堆，
平時食飯一條友食，
除公事外甚少同同事傾計，
只係做好上司俾你既task等........

其實咁樣大家又慣唔慣呢？